想買二手貨櫃有咩門路？

20尺 40尺各一個，二手就ok，有咩門路？6000至7000左右買唔買到？

買黎住？

藏屍